想問下男仔做幼師多吾多就業機會？

本身自己諗住去讀幼師牌

吾吾

可以分享下

學好中文字先

男老師唔吃香，完

唔識字就咪教壞人啦

字都唔鳩識就唔好教人ok?

幼師

乜撚都要簡寫

Fbi open up

一個阿叔3 40歳
係到教班細路仔細路女
Chok埋聲
你自己想像下個畫面

如果你係老細 請唔請？

我從事有關行業，讀就見過，但未見過真係有幼稚園男教師。
結論：你今天贏的機會是零

屌完miss同事 再屌家長等d學生上埋中學再屌

我係家長都唔會容許

會俾人當拜登

點解要等

你岩

我終於明點解唔請男人了

到底上面留言有幾多係真正做緊呢行
明明男幼師幾吃香（前提係你個人陽光d，唔好成個油頭毒撚咁）

終於有個正常嘅留言 可唔可以講多啲黎聽下

男人有肥仔波先請

IN過幼稚園 既ADMIN之類
當我老師咁撚樣IN
又問我識唔識彈琴 問我識唔識剪紙 識唔識勞作
最ON9係問我 你認唔認同主

咁大件事

我同你講幾十間有一間會有男教師
仲要係大校
佢地一般都高大青靚白淨

好似話要有信仰 優先考慮

興趣班就大把，幼稚園真係唔會有

唔一定嘅 我有親戚未畢業已經請咗喎

我識嗰個好受歡迎，想走人地都挽留佢，你仲想知d咩

正常
好多學校都係教會學校

見有男幼稚園老師

不過唔多

咁3 40都唔會突然轉行去做幼稚園老師啦

入去同幼幼玩

老實
我覺得男人易明小朋友諗法過女人

因為男人到幾歲都係咁on9

係架 不過要做多啲野
其實男老師比女老師受歡迎

字都唔識就唔好做幼教啦

屌 你有幾撚識呀

“各位同學，我地今日畫baby sharks好唔好呀?”

真係吾識

字都唔識，廢青

女人幾多歲都係小朋友就真

就係廢青先至問下姐
如果唔係洗鬼問你咩天才

細路仔無波揸好撚慘㗎

你啱

我識條友係，但條友d私下係爛仔

可以所有粗重野俾晒男既做

包唔包中出女miss

我諗都易溝掛，始終d女miss同教中小學一樣，都係識唔到仔

通常入去讀為左溝女同學

小咩朋友，女人過左3歲已經古惑過古惑仔
日日諗點搾乾男人啲錢

可以食幼幼

佢識得包裝自己

係架所以未受歡迎

幼師不畏虎和狼

入正題，女權社會既性別平等就係
男仔做幼稚園突師肯定有不同看法同待遇

咁要睇吓你既本事啦

咁吾通要寫幼稚園老師咩

sad but true 男人係比較有童真

吾你老母

係

教小學好過啦
幼稚園人工又低

吾你老母咩

俾人話極都要打錯

唔撚做老師啦垃圾

關你撚事咩

嘩屌
唔好話阿叔, 醜D 既MISS 都已經搞唔掂

所以我答左認同
不過我係無神論者

字都唔撚識仲做老師

你一定好撚勁啦

打錯字仲惡過狗
希望你做唔到老師
肯撚定係教畜

你一定好有禮貌啦
多謝你既祝福
你一定好成功啦一黎就老母前老母後
相信你平時一定比人屌吾少啦

失緊業
利申：男幼稚園教師

你唔撚識老㗎咩？
真係on撚99咁款

我個中同係幼教
乖仔嚟 大大隻隻咁

機會細

你要做幼獅去動物園做啦
你識撚做人咩，咪喺入面食幼齒衰十一添呀。

係呀 好過你做一個傻撚